黑色勇氣對抗白色恐怖 全民帶每日gear

全民每日出街就戴頭盔 戴口罩 著黑衫 甚至帶豬嘴眼罩 無論係返工行街食飯, 都要表達--香港人爭取唔到五大訴求係唔會放棄!
(無咁多黑衫or 無豬嘴眼罩, 就頭盔口罩啦)

831 警方反對民陣和平示威遊行, 我哋就更加要透過全民每日示威者裝束, 話畀政權知道佢哋反對唔到! 香港人每日出街都示威緊!

831 警方衝入太子地站車廂對車上面嘅乘客行刑; 警方開記招話警員有能力辨別示威者同市民-- 我地要話佢知-- 無分示威者定市民, 我地係香港人呀!

香港軍政府濫暴濫捕, 勾結黑社會, 煽動放任藍絲攻擊香港人 我哋就要黑色勇氣對抗白色恐怖, 我地就話畀佢哋知, 我哋包圍緊佢哋!

咁樣做嘅另一個好處就係, 當前線有行動嘅時候, 佢哋可以更加快融喺人群當中。Be water - 每個香港人都係水嘅一部分, 前線都係我哋嘅一部分。

9.2 罷工罷課 就聽日起全民帶gear

推1

推2

推3

push

推
全民gear

但順帶一問，聽日有咩行動

聽日見

Pish

推